有冇Econ/math神人可以幫一幫小弟

萬分感激

Will paypal £10 to helper

你拎條公式代入去，d 兩野已經有答案la wor

有咩唔識先 識個definition 就做到啦

師兄可唔可以過一過目幫手check check係咪啱？利申：no solution released

Pish

鬼妹殺手丫拿

失禮失禮

U grad 曬後還返曬比prof
當年econ math哩科好似B+

師兄幫手過過目

識都唔幫你

Game theory ?

No, bordered hessian matrices

輕輕一推

hessian matrix 唔多講，，2nd order mixed partial derivatives of objective function w.r.t. x, y黎姐 Bordered Hessian 就只係 differentiate Lagrangian function w.r.t multiplier, x, y。 multivariable calculus textbook 有寫。